點解死嗰個唔係林鄭

我屌你老母
你最好一世唔好出現
睇撚住俾人血債血儐

我反而唔想佢死....想佢2個仔死，白頭人送黑頭人，你知架啦

先死兩個仔
再百病纏身
我屌佢老母